阿根廷這群坑美斯真是帶不動！又被逼到懸崖邊上

隊友不給力！美斯又被逼到懸崖邊上

美斯真的是帶不動

還是熟悉的老樣子，美斯拚盡全力，但阿根廷隊依然輸波。阿根廷名宿肯佩斯不久前在採訪中就表示：「只靠美斯一個人是無法贏得冠軍的，他能為你贏得比賽，讓你更接近最終的決賽，但他並不是無所不能的。」
今場比賽，肯佩斯的話再度應驗，美斯表現依舊，但他一人無法帶領球隊獲勝。《奧萊報》賽後就指：「阿根廷隊只有10號可以昂首走出球場，他的精彩表現贏得了巴西球迷和哥倫比亞球迷的掌聲，但是他依然無法帶領球隊獲勝。」
阿根廷隊今場比賽的幾次威脅進攻，幾乎都是由美斯來發起的。比賽第7分鐘，美斯就在中場送出了一記精準的挑傳，找到了鋒線上的阿古路，但哥倫比亞門將出擊及時，干擾了阿古路，隨後哥倫比亞後衛及時回防，化解了阿根廷隊的這次攻勢。

美斯直傳阿古路

比賽第55分鐘，美斯又險些利用自己的個人突破完成入球，他在禁區前接到阿古路的腳後跟傳球，穿襠過掉一名防守球員殺入禁區，但可惜最終被對方球員干擾，沒能完成射門，但這次精彩過人還是贏得了現場球迷的掌聲。

美斯穿襠過人

第66分鐘，美斯還獲得一次破門的良機，奧達文迪頭槌攻門被對方門將擋出，但中路跟上的美斯頭槌補射卻沒能吃正部位，皮球偏出了球門，而阿根廷隊也錯失了率先破門的絕佳良機，隨後哥倫比亞連進2球，讓阿根廷吃下失利的苦果。

美斯頭槌偏出

今場比賽的兩個失球，第一球馬天尼斯的世界波確實無解，但阿根廷隊的防守中場球員卻沒能及時補防到位，封堵他的射門，也是造成這個失球的原因之一。
而第2個失球，阿根廷兩名中堅都回防到位，但哥倫比亞隊傳中的時候，他們兩人卻像被施了定身術一樣，愣在原地一動不動，沒有對沙柏達進行干擾。而在上半場，門將阿爾瑪尼還傳出一記刀山球，這次玩火差點導致阿根廷失球。

兩粒失球，阿根廷的後防都有問題

阿爾瑪尼後場玩火

後防線各種玩火，中前場球員也沒好到哪去，阿根廷的問題還是那樣，傳球組織需要靠美斯，入球終結也需要靠美斯，但阿根廷隊的其他球員，卻很難順暢地將球給到美斯腳下，上半場最後十幾分鐘，美斯幾乎沒有碰過球。和美斯搭檔鋒線的阿古路也沒能給美斯提供有效的支持，上半場兩人之間的成功傳球數為0。另外，整個上半場，阿根廷隊在哥倫比亞禁區內只有1次觸球。

阿根廷後場出球都費勁

美斯很難舒服的拿到球

在輸掉首場比賽之後阿根廷隊的出線形勢已經不容樂觀，儘管有兩個小組第3也能出線，但阿根廷的第二個對手巴拉圭絕非弱旅，阿根廷隊未必有必勝的把握。一旦第2場比賽再出現閃失，那麼阿根廷隊可能真的要看對手的臉色，靠一個小組第三僥倖出線了。

美斯和他的阿根廷，已經又一次被逼到了懸崖的邊上，下一場比賽，真的不容有失。

阿根廷個陣點都勁過哥倫比亞啦

哥倫比亞已經無vvd質素既後防 葡萄牙做到亞軍廷呢？

阿根廷

成隊都球會球王

個撚個球會都關鍵王，入世界波

圍埋一齊 呢個就腳軟 果個就無態

小花冇錯,成班豬隊友點帶
球頭鎚肯定係班豬隊友太豬,豬既氣息磁場影響到佢
總之阿軍廷點輸都好,小花都冇輸冇錯

走線姐

其實哥倫比亞唔弱，踢過巴西出局

我以為假野，大熱門阿根廷真係輸

國際賽少夾熟戰術比較單調其實最講求個人能力
啲花迷話世界杯國際賽水平低有歐聯仲勁我唔見你今場一個扭曬追翻三球救全家

證明小花真係小花

美斯傳俾阿古獸，唔入
阿古獸錯⋯
阿古獸傳俾美斯，唔入
阿古獸錯⋯
美斯補射，唔入
係咪都係阿古獸錯⋯

和美斯搭檔鋒線的阿古路也沒能給美斯提供有效的支持
屌你咩阿古路正中鋒黎嫁，點計都係其他人供應比正中鋒啦

又係隊友錯/教練錯

小花正常不意外

小花喎
梗係要保護架啦,護花唔使出黎揹呀

錯在未進化

點搞呀
丙朗自己三粒反勝

黐線
哥倫比亞成隊都世界級明日之星
阿根廷除左小花
就全部都係垃圾黎
點比？

差啲睇錯以為lebron james

其實睇數據都知
小花係一定要有人先入一球
佢就可以入第二、三球
如果冇呢
甚至落後呢？
就係隊友錯囉
教練錯囉

又有足球猶大

阿朗:你地咪頭耷耷, 同我衝上去, 傳波比我, 我就會攪掂佢

小花:(1:0時)點解會咁架玩完了

葡萄牙黃金一代、粒粒皆星
前中後場齊腳又齊心
咁既陣容都未拎到世界盃啦
拎黎同足球小國阿根廷比？
阿根廷入面除左小花個個位都天殘地缺
出到線當贏啦
小花球王！

GK 1 Franco Armani
RB 4 Renzo Saravia Yellow card 52'
CB 6 Germán Pezzella
CB 17 Nicolás Otamendi
LB 3 Nicolás Tagliafico
CM 20 Giovani Lo Celso
CM 18 Guido Rodríguez Yellow card 42' Substituted off 67'
CM 5 Leandro Paredes Yellow card 55'
RW 10 Lionel Messi (c)
CF 9 Sergio Agüero Substituted off 79'
LW 11 Ángel Di María Substituted off 46'
Substitutions:
MF 16 Rodrigo De Paul Substituted in 46'
MF 15 Guido Pizarro Substituted in 67'
FW 19 Matías Suárez Substituted in 79'
Manager:
Lionel Scaloni

GK 1 David Ospina
RB 3 Stefan Medina
CB 13 Yerry Mina
CB 23 Davinson Sánchez
LB 6 William Tesillo
CM 11 Juan Cuadrado Yellow card 60' Substituted off 64'
CM 5 Wílmar Barrios
CM 15 Mateus Uribe
RW 10 James Rodríguez
CF 9 Radamel Falcao (c) Yellow card 19' Substituted off 81'
LW 19 Luis Muriel Substituted off 14'
Substitutions:
FW 20 Roger Martínez Substituted in 14'
MF 16 Jefferson Lerma Yellow card 90+4' Substituted in 64'
FW 7 Duván Zapata Yellow card 87' Substituted in 81'
Manager:
Portugal Carlos Queiroz

咩數據睇到美斯未入過第一球咁勁？

12-17年美斯,C朗進球順境逆境統計

唔係冇嘅 有15％囉

條友話一定喎
又搬龍門上太空？

C朗一共16球，落後時進球6個，首開紀錄/超出比分8個，領先時進球2個，包辦本隊全部進球5次；代表作04.12歐洲杯葡萄牙2-1荷蘭，16歐洲杯3-3匈牙利，18世界杯3-3西班牙等
美斯一共14球，落後時進球0個，首開紀錄/超出比分4個，領先時進球10個，包辦本隊全部進球1次；代表作14世界杯阿根廷3-2尼日利亞，1-0伊朗，16美洲杯5-0巴拿馬

進化左做孭鑊獸
國家隊個時會自動進化
返球會變返阿古獸

如果天使/阿古獸, 入左一球先咪好, 球神可以錦上添花

“小花係一定要有人先入一球
佢就可以入第二、三球”

原來弱智

巴塞悍將：只要美斯樂意 他就能進兩三球
凱文-保定在接受《Goal》的採訪時談到了自己的隊長美斯，他認為美斯是天生的領袖，有能力幫助球隊輕鬆取勝。
「當你和美斯交手時，你會發現他很強壯。每天和他訓練你就會發現美斯是有多麼不可思議。如果他想，他就能進兩三球。當我們0-1落後時，他會生氣，然後一口氣進三個，帶領我們輕鬆取勝。」

咁佢有時比較樂意
咪入下波囉

C朗一共16球，落後時進球6個
美斯一共14球，落後時進球0個

就快「國家隊唔計」

“小花係一定要有人先入一球
佢就可以入第二、三球”

柒左就收皮啦

仲貼嘢證明美斯入過第一球

真係厚面皮到

落後個時要美斯入波
係咪玩野

其實我講果句冇講錯
有人入第一球，佢就可以入第二、三球
so？

強人所難

都係隊友錯
呢鋪, 我支持美斯, 你地咪盲反

天使/阿古獸等隊友, 可以先入一球, 到時美斯咪可以連入幾球鎖定勝局

班隊友仆街啦, 害死阿根廷

柒咗仲兜
你兜到咁同弱智講廢話有乜撚分別

你鍾意啦
花迷

又怪隊友 已經係小花男朋友 仲想點

美斯入到第一球最後贏波嘅比賽原來係冇
真係弱撚智

“睇數據都知
小花係一定要有人先入一球
佢就可以入第二、三球
如果冇呢
甚至落後呢？
就係隊友錯囉
教練錯囉”

呢度抽水嘅有幾多個有睇場波

你鍾意啦 盲反柒頭

應該無
平時既話 星期六個個睇
但而家應該無人睇

花迷話世界杯國際賽水平低有歐聯仲勁

我唔信呢句
牙朗係歐聯之王
咁講即係捉蟲入屎忽啫

捉字蝨真係好威威
你有腦都知佢表達緊d咩啦
唔好成個小學雞咁啦唔該

冇睇
轉頭出去遊行啦
悼念義士
點有心情睇

佢咪就係為咗抽水而誇大事實囉戇鳩
吹撚到年入50球球球都係錦上添花？
用下腦都知唔會啦

其實美斯都算少發脾氣
印象中發脾氣，佢最多都係
散下球迷，叉下人頸，打到人甩牙？（邊個黎？）
好似都牌都無張

落後時，發脾氣入三球？
美斯：不了

所以咪話你有腦諗下都佢講錯但係你知佢表達d咩囉
下下捉字蝨針住呢點小學雞嘈交?

講啲唔係事實嘅嘢出嚟駁返佢=小學雞嘈交
咁以後為咗抽水講乜撚嘢都得唔畀駁

啲反朗串牙朗淨係識tap in唔好駁呀
用下腦都知佢講乜
唔好捉字蝨小學雞嘈交

你真係無撚腦
講左幾撚多次只係表達問題
你就繼續捉字蝨而唔去理解返個問題
咁依加C朗入第一球同追和反起入球係咪多過美斯?美斯錦上添花係咪又多過c朗?
請你理解下背後既問題先
唔好下下拉開個話題去人地表達錯個度咁on9

你班花迷當我地占士死架？

冇撚腦嗰個係你
佢原本只係誇大話美斯唔識入第一球，我話佢鳩噏
你就可以用C朗入第一球多過我嚟屌我冇腦
請問佢本身個表達幾撚時有講C朗入第一球多過佢？

美你老母，今日咩日子呀，上左街未呀

真係廢撚事再同你嘈
係呀美斯一定唔識入第一球
美斯一定唔識踢逆境波呀
你咪繼續搵野針住個一定個2個字囉

仲有
唔該計下今季美斯幾多次入第一球
C朗今季又幾多次
睇下係咪C朗次數多好多

國家隊黎講
朗 >>>>>>>>>> 花

我有睇咁點

問你佢原先表達嗰句邊撚隻字表達C朗多過佢呀
屌你老母

哥倫比亞嗰個明日之星， 皇馬都唔收佢呀

今場幾野遞腳撩人都冇事
球王

佢d隊友 中轉英個班都無理佢 由佢啦

師兄你係咪調轉咗嚟講

真係戇撚鳩明明一個球員經常入第一球
都講到唔識/好少入
要反到個球員場場畀人carry咁

盲反狗仲要屌返人冇腦

皇馬高攀唔起啫

沙柏達勁撚到 呀特蘭大靠佢先有歐聯踢

C朗一共16球，落後時進球6個，首開紀錄/超出比分8個，領先時進球2個，包辦本隊全部進球5次；代表作04.12歐洲杯葡萄牙2-1荷蘭，16歐洲杯3-3匈牙利，18世界杯3-3西班牙等
美斯一共14球，落後時進球0個，首開紀錄/超出比分4個，領先時進球10個，包辦本隊全部進球1次；代表作14世界杯阿根廷3-2尼日利亞，1-0伊朗，16美洲杯5-0巴拿馬

經常入第一球

已經唔想理佢
輸完波唔潛水個氣焰仲勁左都係第一次見

葡萄牙b華換阿古路好唔好

花迷疤狗呢個品種係特別d

落後時進球0個

美斯2016-2018國家隊入波幾球係阿根廷第一球

唔計

C朗
2004歐洲杯
葡萄牙1-2希臘 1球，落後時打進
葡萄牙2-1荷蘭 1球，首開記錄
2006世界杯
葡萄牙2-0伊朗 1球，領先時打進
2008歐洲杯
葡萄牙3-1捷克 1球，超出比分
2010世界杯
葡萄牙 7-0北韓 1球，領先時打進
2012歐洲杯
葡萄牙2-1荷蘭 2球，1球落後時打進，1球超出比分
葡萄牙1-0捷克 1球，首開紀錄
2014世界杯
葡萄牙2-1加納 1球，超出比分
2016歐洲杯
葡萄牙3-3匈牙利 2球，均為落後時打進
葡萄牙2-0威爾斯 1球，首開紀錄
2018世界杯
葡萄牙3-3西班牙 3球，2球落後時打進，1球超出比分
葡萄牙1-0摩納哥 1球，首開紀錄

美斯
2006世界杯
阿根廷6-0塞黑 1球，領先時打進
2007美洲杯
阿根廷4-0秘魯 1球，領先時打進
阿根廷3-0墨西哥 1球，領先時打進
2010世界杯 無進球
2011美洲杯 無進球
2014世界杯
阿根廷2-1波黑 1球，領先時打進
阿根廷1-0伊朗 1球，首開記錄
阿根廷3-2尼日利亞 2球，1球首開紀錄，1球超出比分
2015美洲杯
阿根廷2-2巴拉圭 1球，領先時打進
2016美洲杯
阿根廷5-0巴拿馬 3球，均為領先時打進
阿根廷4-1委內瑞拉 1球，領先時打進
阿根廷4-0美國 1球，領先時打進
2018世界杯
阿根廷2-1尼日利亞 1球，首開記錄

C朗一共16球，落後時進球6個，首開紀錄/超出比分8個，領先時進球2個，包辦本隊全部進球5次；代表作04.12歐洲杯葡萄牙2-1荷蘭，16歐洲杯3-3匈牙利，18世界杯3-3西班牙等
美斯一共14球，落後時進球0個，首開紀錄/超出比分4個，領先時進球10個，包辦本隊全部進球1次；代表作14世界杯阿根廷3-2尼日利亞，1-0伊朗，16美洲杯5-0巴拿馬

最後單拿出來國家隊大賽進球看一下：
C羅國家大賽進球（18球，世界杯歐洲杯聯合會杯）
首開記錄:7
扳平比分:4
超出比分:4
落後2球以上時的進球:1
球隊領先時的進球:2

梅西國家大賽進球（14球，世界杯美洲杯）:
首開記錄:3
扳平比分:0
超出比分:1
落後2球以上時的進球:0
球隊領先時的進球:10

有冇數據？計埋有咩所謂

世盃外圍賽幾球+世盃入波
都係第一球
畀你抹黑到唔識入

答非所問，唔識字？

我想問呢啲資料你喺邊度睇我都想搵

樓上個數據計晒你講果d 咩先入一球喇喎
唔夠皮？

成班盲反狗輸一場又上水

yes
一場咋嘛
反正下年又搞
輸晒都未驚過

真係唔撚識字

下年主場捲土重來

計晒比你睇
小花迷不願承認

我問緊今季
佢講嗰啲一早之前睇過
你都戇撚鳩

一路講緊國家隊
你拎返個溫室出黎做咩啫

師兄，我哋美斯球迷今次真係輸得好徹底

我地偶像再一次令我哋失望

老馬真係

＞＞美斯

講咁多廢話踩美斯咪又係想捧自己偶像做球玉 笑親 圍爐打哂飛機咁

國家隊唔計
只計球會

球會唔計 只計國家隊

但美斯歐聯出局=垃圾
美斯贏西甲=小花，垃圾
美斯贏過歐聯=靠隊友，垃圾

國家隊數據唔計

球會唔計，你話唔計咪唔計囉

點解美斯上幾場有波入嘅國家隊比賽都係入第一球
係連續幾場呀
都可以畀你講到入唔到第一球？

頭鎚嗰下框都唔中

講真 今季個zapata 好撚勁

外圍賽入咁多
唔計

三球反勝都試過啦

美斯近年幾場波都係入第一球=美斯唔識入第一球

原因：C朗入第一球percentage (成個career計)高過美斯

C朗某項數據好過美斯=美斯唔識做嗰樣嘢

盲反撚究竟可以幾弱智

世盃外圍生死戰三球反勝

16-18 世盃外加世盃都係入第一球

畀佢吹到唔識入

計咩比賽

討論緊國家隊
你就搬溫室出黎

冇所謂
你鍾意既搬埋世青奧運囉

世盃外圍賽同世盃入波都可以唔計
仲邊夠你玩呀
盲反

牙朗呢位最佳射手可以喺前面等人做波畀佢射

而美欺就要退到自己果邊半場先攞到波再自己做攻勢
都仲要同人鬥入波

上面咪計晒囉
你盲左？

人地專登唔計外圍賽㗎

係咪趁人受傷快發？
仲要越位埋？
有無人睇左場波？

生死戰三粒入波反勝， 又無計落去？
無佢阿根廷會連世界盃都無份踢，救咗成個阿根廷，無錯佢心理質素係差，但唔洗講到佢未反勝過未落後入波掛

唔計

真係唔知邊個盲

快發

算吧喇你同班人認真
葡萄牙輸就阿朗錯
阿根廷就美斯錯
根本唔洗認真討論
成班無聊人黎

Argentina:
14 trophies before messi
0 trophy with messi

網上有人咁寫
我第一個諗法係
吊你 世青 奧運 唔計咩？

同朗狗當年對瑞典情況好似

果場伊巴同朗都好勁， 伊巴都盡咗力，不過朗勁啲，無計

打錯 sor
快開先岩
你有無睇場波？個下係點其實？

Portugal in European tournaments...

Before Ronaldo
- 1984: Semis
- 1988: Did not qualify
- 1992: Did not qualify
- 1996: Quarters
- 2000: Semis

With Ronaldo

- 2004: Final
- 2008: Quarters
- 2012: Semis
- 2016: Winners
- 2019: Winners

Before ronaldo: 0 trophy
With ronaldo: 2 trophies

咪話我盲反
D數據人地講
唔關我事

Argentina:
14 trophies before messi
0 trophy with messi

覺得這個講法是錯
應該是
2 trophies with messi
世青 ，奧運

其實小花打逆境波差不嬲架啦,都唔係咩新鮮野冇咩好拗啦

又係你條on9仔一味j世青奧運世青學運
連英格蘭烏克蘭墨西哥呢d 9隊都捧到盃
含金量低到一個點
其實你地d小花迷講完有冇面紅

11:50開始，你認為有乜問題？

呢13場係計緊阿根廷2018世界外圍賽喎
你同我數阿根廷歷史上贏左幾多盃做咩啫

樂觀都唔識

點睇都係你戇鳩

條友反美斯㗎新會然

不得不承認美斯外圍賽係勁嘅咁又…

無，應該睇唔到姐

條友自己侵犯阿根廷球員
球證吹罰咗佢，阿開波
之後反而自己跌咗喺度叫球證停咗場波佢

美斯唔會知跌低咗嗰條友係扮定真傷，美斯應該係睇唔到先快開

美斯幾時快開，球罰波唔係美斯開

班盲反收皮啦
外圍賽勁就得
0 trophy都唔緊要

盲反無聲出啦？

歐國聯都計埋落去 c朗真幸福

個盃咁大個，都唔計

好
聽你講，就唔計啦
咁你要定義下乜情形先計 乜情形先唔計 費是將來大家嘈啦

友誼賽咪唔計囉

咁歐國聯計唔計
如果唔計 你比埋乜定義先計

歐國盃及外圍賽 歐聯 世界盃及外圍賽 依啲先應該計

歐國聯都計個感覺同利記拎英超挑戰盃一樣，話計都比人笑啦

應該係阿根庭睇唔到先快開

光頭閪用西班牙三廢契仔關佢有無料咩事

淨係歐國盃都冇野講啦，但係咪決賽踢唔足都唔計？

06 10 14 18
D世界盃一個都無提

其實我重點係
Trophies
第二根本都無意義

foj同小花d fans咪一擔擔
又係吹到咩第一人

＂群坑＂美斯

見唔到European competitions?

外圍賽之王

要講國家隊表現
提歐國盃但唔提世界盃係咩玩法？

盲反係盲架嘛

係咪世界盃唔計所以唔要計European competition

此賽事的戰績並不會影響世界盃的出線資格，但每級別的勝出隊伍將有機會參加歐洲國家盃的附加賽。

咁咪即係外圍賽性質
仲有盃添
咁都叫友誼賽
不過你話唔計就唔計啦

計埋都冇盃架啦
牙朗係拎左歐國盃咋嘛
做咩啫你

即係口牙朗有盃就計
牙朗無盃就唔計

咁統計緊佢拎左幾多盃
冇拎到既話點計？
教下我

好似話葡萄牙已經出咗線歐國

美斯 = 勇武派
其他 = 和理非

做晒所有嘢但最後畀人指住屌

歐洲賽喎大佬

懷念美沙

點解剩係計歐洲賽而唔計世盃呀

係統計贏幾多個盃嘅話
咁數before Ronaldo 同 04 08 12 出嚟托

計埋又點
美斯拎左世界盃?

C朗最醒就係唔同Virgil正面交鋒，以便避實擊虛

好好奇哥倫比亞隊點樣成功爭取Carlos Queiroz由伊朗隊join嚟......

首先多謝你條link先

不過個下睇落佢應該睇到條友跌⋯
佢轉身之後都睇到對方停晒係度 舉晒手
泊都無泊去守佢

睇佢係巴塞通常都停低 好少咁
係國家隊好心急